擎天半島女子利刀刺胸 昏迷送院命危

【11:48】女事主經搶救後情況危殆
早上6時許，油麻地柯士甸道西一號擎天半島5座一單位，47歲姓馬女子情緒激動，用刀刺胸企圖自殺，姓彭丈夫發現制止及報警。救護員接報到場，馬婦仍然清醒，送伊利沙伯醫院治理，警方正調查其尋死原因。

差少少多個凶宅

差館開左 CASE 已經係..

依家見到擎天半島同命危會即刻諗起蓮子